「歡迎留言」窮人屋企一定有既野

我先

枱腳改返做包膠

窮人

好尷尬....

福到貼門口

金屬碗碟

勤工獎獎狀

一埋放係度冇撚用既雜物

冇乜散銀的散銀兜

廢老

蓆

長開83 台既電視

PS4同Switch

膠筒櫃

錢

macbook
iphone

嘉頓餅乾軍糧
特惠牌/超值牌/佳之選
Uniqlo

識人住公屋大陸幾棟樓收租 揸林寶

你噏乜柒呀你。

罐頭

呢啲一個都嫌多
我屋企得一個 淨係攞嚟洗菜
每次見到屋企人攞嚟裝飯就覺得好似狗兜
見一次鬧一次
每次見到就覺得我好似好撚窮咁

木地板

廉航既機票票尾

到頂櫃

神枱

月餅罐

舊報紙鋪枱

不銹鋼碟

冇錢

爛牆爛天花

碌架床

霉咗既牆

蜘蛛網

拜神果啲木神櫃 仲要長期有盞紅色既燈

高達模型

毒撚

千萬個膠袋同紙袋

幾兄弟姊妹著過嘅n手親戚舊衫

非開放式廚房

香爐灰

空氣

窮人邊有屋企

呢樣真 唔明點解咁有feel
我都好憎金屬碗碟 真係成個狗兜咁
有次食銀咖喱佢用金屬碗碟裝
自此好小再去銀咖喱。。。

兄弟姊妹

Virjoy牌紙巾/厠紙

用黎蒸肉餅幾正
其他無咩必要用

報紙鋪枱

2手T-back

床

廢青

新年用嚟裝年糕/蘿蔔糕嘅膠兜....有無ching屋企都係咁？

竹蓆

扇 夏天連風扇都慳返

大量報紙 食飯鋪枱用

有樓主張枱 😂

韓狗

摺櫈

免費報紙

屌 我細個都係用呢張

亂9咁黎嘅裝修同毫無美感嘅傢私！

碌架床
一大堆唔要又唔肯dum嘅電線
中國製紅色手提dvd播放機

me

廢佬

風扇 基本款
屋企無裝過冷氣

me 用黎裝餸入雪櫃

掛牆風扇

實木櫃 酸枝椅

仲有蒸排骨同水蛋

出前一丁

火水爐

電話

me用嚟蓋住飯菜啲兜

勞力士

窮撚思維兩老

金屬兜裝野食真係好撚乞食feel

雪櫃有陣公屋味（認真，唔知點解d公屋撚雪櫃打開係有陣特別既味）

鎢絲燈膽

老母餐餐拎黎裝餸....

你真係尷尬

你本日曆下邊嗰個先係亮點 。殘到咁拎黎做咩

係咪得番老人家先會用

十年唔開一次嘅冷氣機, 唔講重以為裝飾嚟嘅

屋企老人家鍾意拎d金屬碗碟黎裝生肉因為衛生d，又唔會打爛，但唔會拎黎裝飯餸

利申：窮撚

公雞砵

枱頭一堆散紙碎銀

舊報紙

紅白藍袋

百佳易賞錢卡

唔明點解有人鍾意用報紙鋪枱食飯 好污糟

見到你地啲comment發現原來自己屋企好窮

大過我間屋都窮?

神主位
一直都咁窮好明顯個神都幫唔到手

📺 tvb

青色既雪櫃

甲由

水電都做明喉 光纖入屋都係拉明線

好多膠袋嘅櫃

腐乳

用黎裝雜物既藍罐曲奇盒

酸臭味？

房署，工聯會，議員派個d有個福字嘅排牆月曆。

化寶盤
膠箱
紅白藍袋
掛牆扇

利申: 窮屋村仔

細菌

上下格床

食飯枱唔用枱布，用報紙

咪玩啦 有牛都唔搬出去住
貪公屋夠多痴線佬？

月餅盒

睇完個post, 發現自己勁窮

碌架床
上下格床都唔係拎黎訓教
擺晒雜物

裝嘢食嘅鍵盤

依個有咩問題?

自己搬左出黎住 都專登買左一個用黎蒸肉餅
另一個深啲既用黎放生既肉或者解凍
解凍好快

物盡其用

廁所

保平安唔得?
一定要錢?

字都唔撚識寫

調味料有問題?
你屋企冇糖冇鹽?

lm

何謂窮人?

我都想買翻幾隻黎裝生肉
感覺上同食野碗分開裝乾淨啲
蒸肉餅又快熟啲
金屬碗碟邊度買平？

窮人心態

保到你平安又唔保埋你搵錢

紅色膠盤

木梳化上面舖張一格格果D竹𥱊

我都係咁

咁撚勁就個個有錢人啦
小朋友

一埋舊報紙

公屋！

咪證明個神位冇撚用囉，廢柴

樓主

擺到爛都唔會拎去用既乾貨
大量“後備”杯/碟/盤/兜/膠箱
又滿又生曬鏽但係冇樣野岩用既工具箱

桌球枱，我好多好窮嘅同學仔都好鍾意放張係屋

小朋友你又有幾撚勁??
宗教信仰係現實唔知有幾多幫助
但大部分人都用作心靈寄託
求個安心
不過睇你都唔會明白
夠鐘做暑期作業啦 就開學

時間

應該好多私人樓都會擺?識得有個私樓仔都有擺

咁個神位咪姐係同你一樣——冇撚用囉廢柴

個小朋友弱智仔黎
可憐下佢啦

大家咁清楚窮人屋企有咩 莫非大家都係窮人

Converse

正常都唔關佢事啦
應該係佢老母擺

點夠你講野咁撚廢
完全冇重點
淨係話人話廢
睇你條傻9應該都係自卑撚

唔知點解啲人好鐘意用
但係我屋企一隻都冇

煉奶

神枱
未見過有錢人屋企有

我老豆擺到一屋都係, 一夠65歲就俾人炒

因為打唔爛而且輕，快熱同放得入飯煲

地方大，你搵唔到啫

入唔到八大嘅垃圾

有人會收埋係櫃入邊
宗教問題

好多街市雜貨鋪都有 應該最平
如果講究品質好似日本城都有 不過可能貴少少

針線set

你啱 可能收埋喺元朗間工人房

原來有人貼左
貼另一樣

唔通有間房專係放神枱又話你聽咩

。
洗衫板 買唔起洗衣機

一堆佔咗半個廳嘅雜物

做乜鳩啫你

當年摺枱仔溫會考
窮撚生存方式

屌你個閪，上面講既我全部有齊晒

咁癲 熱撚死

鴻運扇

堆...

亮你老母

死窮撚

nokia

住舊公屋嘅人一定知 成屋電線要出哂黎
大佬果陣寒酸 窮撚味唔係一件舊傢私可比
連帶囡囡返屋企都唔敢

蝦乾 咸魚 浪衫竹

其實有神檯有乜問題

利申：住緊千4萬樓

買報紙送嘅紙巾

最中意用黎蒸水蛋 傳熱平均有平
有時洗唔甩d漬 直接買個新

唔好乜都尷尬尷尬好嗎

應該就係多數屋企放左神台既都係同上左年紀既屋企人住。
咁上左年紀既老一輩最中意就係用佢地認為窮人先有既野
咁咪比人感覺窮囉

莫生氣

一大揪放到就嚟脆嘅膠袋

真 自從10歲嫲嫲死咗之後就冇見過有呢款日歴岀現

我呀爸真係當個神檯係寶 話留俾我d子孫

直接整間房放喇

膠底板

好似張圖咁整整齊齊又冇咁嘢嘅

全屋果幾個金屬碟係拜山用
蒸肉餅用乞衣兜

雪櫃勁多隔夜餸

我婆婆都係，自從佢走咗我都冇見過呢款日歷，忽然有啲眼濕濕

放係廳既碌架床

識人住港島望海景千尺私樓+有幾層樓
都係用銀色兜食飯

其實你地一路講嘅鐵制碗碟係咪即係梯碟
係梯碟嘅話有咩問題
反而想知唔用梯碟嘅屋企點蒸餸

死窮鬼

我爸係唯一一個仔所以屋企都要放..
爺爺生前有五個仔女 其餘4個都係女

On9

大量coupon 紙皮

華人就係咁on9
明明唔係信道信佛
但又要擺呢d野係屋企
就連死撚左
都要人搞我又要搞咁做道教儀式
勁on9

玻璃碟......

小弟做裝修，諗起上次去私樓拆櫃既時候，一打開個櫃桶有個香爐係入面 都唔知用唔用手拎好 最尾我個frd一野掉左佢入垃圾袋

利申：窮人屋企一定有大大少少既膠袋，有啲仲要係買餸既濕漉漉膠袋

傳熱邊夠梯碟好

剛剛食完
煮家飯

用嚟蒸咩都唔得
用嚟洗菜已經係我底線

油麻地 上海街專賣廚房用品
睇bob叔講過
批發價應該多買多平
你咁窮記住買多啲

呢個都好有歷史

話知你幾好，見到隻碟連啲餸都唔想食

莫生氣嗰張野

你食隻碟定食上面啲嘢食

不鏽鋼呀?

一般窮人先會用呢種碟。

笑咗

追到 live, 原來上面有人講左

垃圾post 根本好多日常用講到窮人先用

#215嗰隻
可能人人屋企叫法唔同
我屋企叫開梯碟

真係？

窮人思想 錢可以再揾過 最緊要一家人齊齊整整

舊報紙 舊膠袋 上下隔碌架床 有個忍字既海報/掛曆

你想講銻碟？
銻碟係另一樣野，顏色啞身啲

cctvb

同樣地唔會個個平安。
即使個個拜神。

買份保險心安勝廿倍

一定係碌架床、高身櫃(個櫃底仲可在擺野)

買完送淨低d膠袋，入埋一疊「備用」喎 屌入面泥又有魚腥味又有，你用比我睇

二五點解唔當數，強盜過後已死亡。

一定有愛同責任

用來製紙漿

蟑螂

紅色桶

係囉
銻係另一種金屬
灰同無咁令

你咁講餐餐用狗兜裝都冇所謂啦

廢老母

細路

洗菜就用盆同篩
鐵碟只會用淺嗰種

真定假

我真係用呢啲兜嚟餵狗

一定有？
窮人屋企就真係一定有個好似你咁on9嘅懶醒親戚or家人

呢個唔一定
係浪唔浪費既問題 老一輩好多人都留

鐵閘

珠被，唔知呢個珠啱唔啱，我屋企有幾張

冇咁嘢既

咁應該係喇
個銻字講就講得多
寫就真係好少寫出嚟

樓上有巴打話金屬就唔ok

又係識人，永遠都唔係自己
我識人做特首添

蟲

住house班人見過好多有有關二哥像

溝稀左架鹼液

蛋黃醬

大排檔用既綠/黃/紅膠筷子

痴足365日既揮春 過左新年都會話咁靚唔好meet

下年新年換新既就會話咁靚痴多一年

再下年就會繼續話再痴多年

窮人家庭有 但一般家庭冇既其實唔多
如果相反窮人家庭冇 一般家庭有既就大把

窮人廁所

尊嚴 骨氣

舊電器

真係理解唔到

枱面一定要有花花圖案

一堆強國坐椅

其實望望下都覺得幾靚，簡單實用，好過依家個啲花哩碌

而家係得窮人先用開放式廚房

開放式廚房狗也不屌
炒嘢油煙一多就一屋都係
抽油煙機根本抽唔晒
煮濃味嘢仲大鑊
陣味起碼3日都唔散

喺茶樓撻個返屋企囉

唔係有土地問題邊有人用開放式廚房？
算喇香港大部分都係無飯家庭嚟影響不大

有好多女人真心鍾意呢個設定㗎
覺得唔洗自閉煮飯嘛

咁都有好多女人焗下蛋糕，叮下野就叫煮飯。

但是香港d狗矜貴過人

嗰啲金屬碗碟其實好貴
煮飯裝料醃肉用

垃圾post回到12版
Child登

無錯

補鞋膠

痴都唔緊要
但梗係無封實四邊 披曬口

食完盆菜之後個盤

我都唔鐘意用不銹鋼兜

中

旺角有條街專賣廚具

屋企拎黎裝生果

今日去日本城睇
一隻18cm既雜牌不鏽鋼碟都差唔多40蚊
算係重身既
但平時買日本製既碗碟都係40蚊左右
完全唔明點解係窮人用

其實d鐵碟係用黎蒸野用，唔係窮人專用
我屋企食飯蒸野一定係用鐵碟上，因為可以成碟放入去蒸，其他菜就用返陶瓷餐具

私樓